[{
    "question": "W którym sezonie rozgrywkowym Zawisza wywalczył historyczny awans do 4 ligi?",
    "answers": [
        "2007/08",
        "2008/09",
        "2006/07",
        "2009/10"
    ],
    "correctAnswer": "2007/08"
},
{
    "question": "Kto był najlepszym asystującym sezonu 2020/2021?",
    "answers": [
        "Smolarz",
        "Wilkoszewski",
        "Romański",
        "Kaczmarek"
    ],
    "correctAnswer": "Wilkoszewski"
},
{
    "question": "Z jakim trenerem Zawisza Pajęczno wywalczył historyczny awans do 4 ligi?",
    "answers": [
        "Tomasz Jaworski",
        "Jacek Berensztajn",
        "Grzegorz Bodnar",
        "Wiesław Mak"
    ],
    "correctAnswer": "Wiesław Mak"
},
{
    "question": "Ilu z obecnie grających zawodników wywalczyło historyczny awans do 4 ligi?",
    "answers": [
        "2",
        "3",
        "1",
        "0"
    ],
    "correctAnswer": "1"
},
{
    "question": "Z kim Zawisza Pajęczno zagrała swój pierwszy ligowy mecz po reaktywacji klubu?",
    "answers": [
        "WKS Wieluń",
        "GKS Czastary",
        "LZS Krzyworzeka",
        "Warta Osjaków"
    ],
    "correctAnswer": "LZS Krzyworzeka"
},
{
    "question": "Jaki padł wynik w pierwszym ligowym meczu po reaktywacji klubu?",
    "answers": [
        "2:3",
        "1:4",
        "0:2",
        "1:5"
    ],
    "correctAnswer": "1:5"
},
{
    "question": "Ile czystych kont w sezonie 2020/21 zachował bramkarz Patryk Smolarz?",
    "answers": [
        "8",
        "9",
        "5",
        "7"
    ],
    "correctAnswer": "7"
},
{
    "question": "Kto jest pierwszym kapitanem drużyny?",
    "answers": [
        "Mateusz Namunaua",
        "Bartosz Wilkoszewski",
        "Patryk Smolarz",
        "Tobiasz Romański"
    ],
    "correctAnswer": "Tobiasz Romański"
},
{
    "question": "Jak nazywa się aktualny prezes klubu?",
    "answers": [
        "Józef Wesołowski",
        "Stanisław Staroń",
        "Rafał Dziadak",
        "Żaden z nich"
    ],
    "correctAnswer": "Stanisław Staroń"
},
{
    "question": "Na którym miejscu Zawisza ukończył sezon 2020/2021?",
    "answers": [
        "Czwartym",
        "Trzecim",
        "Pierwszym",
        "Drugim"
    ],
    "correctAnswer": "Drugim"
},
{
    "question": "Ilu zawodników w kadrze sezonu 2021/2022 jest spoza gminy Pajęczno?",
    "answers": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
},
{
    "question": "Kto jest pierwszym kierownikiem drużyny Zawisza Pajęczno?",
    "answers": [
        "Rafał Dziadak",
        "Łukasz Kaczmarek",
        "Dawid Kosmowski",
        "Stanisław Staroń"
    ],
    "correctAnswer": "Rafał Dziadak"
},
{
    "question": "Kim jest zawodnik nazywany przez wszystkich 'Sone'?",
    "answers": [
        "Mateusz Namunaua",
        "Tobiasz Romański",
        "Patryk Trawczyński",
        "Stanisław Grabarczyk"
    ],
    "correctAnswer": "Patryk Trawczyński"
},
{
    "question": "Na jakiej pozycji występuje przeważnie Mateusz Namunaua?",
    "answers": [
        "Środkowy obrońca",
        "Napastnik",
        "Skrzydłowy",
        "Defensywny pomocnik"
    ],
    "correctAnswer": "Defensywny pomocnik"
},
{
    "question": "Jakim najwyższym wynikiem zakończył się mecz w sezonie 2020/2021 dla Zawiszy Pajęczno?",
    "answers": [
        "6:0",
        "1:7",
        "9:1",
        "5:2"
    ],
    "correctAnswer": "9:1"
},
{
    "question": "Jaki zawodnik kryje się pod pseudonimem 'Pysio'?",
    "answers": [
        "Adam Zdunek",
        "Sebastian Drab",
        "Błażej Posmyk",
        "Michał Bęben"
    ],
    "correctAnswer": "Błażej Posmyk"
},
{
    "question": "Z iloma punktami Zawisza Pajęczno ukończył sezon 2020/2021?",
    "answers": [
        "44",
        "64",
        "59",
        "60"
    ],
    "correctAnswer": "60"
},
{
    "question": "Przez ile kolejek z rzędu Zawisza Pajęczno był niepokonany w sezonie 2020/2021?",
    "answers": [
        "12",
        "13",
        "14",
        "11"
    ],
    "correctAnswer": "12"
},
{
    "question": "Najwyższa porażka, która spotkała Zawiszę Pajęczno w sezonie 2019/2020 to:",
    "answers": [
        "2:4",
        "2:5",
        "2:1",
        "1:0"
    ],
    "correctAnswer": "2:5"
},
{
    "question": "Ilu nowych zawodników Zawisza pozyskał w letnim okienku 2021/2022?",
    "answers": [
        "0",
        "2",
        "4",
        "1"
    ],
    "correctAnswer": "1"
}]